呢棵植物係咩黎 野草？

無啦啦生咗係我老母種嘅曇花入面
唔知咩黎
係咪就咁斬咗佢就得

頭已側

真係ip都唔使check

住西半山
有錢人